[求教] 甩P 轉正式牌 係唔係唔用得預約"續領正式駕駛執照" ?

小弟前排甩P, 本身想walk in 去整
但到依家，TD 仲未開返d walk in counter
剩係做預約，我見TD 個網剩係得呢個預約好似關關地事
想問下係唔係可以照book?

寄啦

想快既入箱

年三十懶得去想話過完年先 點知拖到依家個個星期都覺得下個星期會開返

上網book續領正式駕駛執照嗰個就ok

可以，上星期長沙灣五分鐘搞掂

可以，兩星期前長沙灣十五分鐘搞掂

係咪照book 續領正式果個？

係

我都啱啱P轉正 寄信搞掂

我都係

好 唔該清 即日就好 唔想冇車揸😂

知唔知長沙灣入箱要等幾耐

寄信要幾耐架

佢幫你照搞？？ 同埋個牌去到星期五 可摸耳星期五當日去整

一個禮拜度扣數

冇支票點搞

去銀行整張本票，手續費幾十蚊

Same